全家都有BNO 得我一個無

啊媽仲講笑咁講「遲下迫不得已我地要去曬申請難民你就自己一個係香港啦」

咁你咪自己一個住,

98年

96年既我都冇
屋企人話當時冇睇咁遠 冇幫我拎

有咩都比共匪收清收盡啦

你根本係中國人
97後出世都係中國香港人
97前先係British HongKong

姐係唔係英國人民！

sad but true

講到好似實有得申請咁

有就緊係最好啦

仲唔去英領事抗議？

努力移民英國做英國人好過啦

check 下你自己的 dna 先啦，掛塊皮就可以扮鬼佬咩，做奴就ok 嘅

啲人成日話屋企冇睇咁遠呀
唔識搞呢啲
我老豆文盲嚟
但去旅行就要用嫁啦
即係你地屋企連旅行都唔帶你去
唔錫你地

Bb仔去澳門
都係用bno 入境
即係連澳門都懶得帶你去

步入5毛成長之路

Ching弱智?

駁唔到

BC就係

吓 我以為得澳門葡籍先有

弱智

dls 香港既地位其實根本唔值得咁比中國對待

邊隻字扮鬼佬？
97前不嬲個名叫 British HongKong
你新移民？

咁你玩完了

發下夢就好喇

係歷史
British Hong Kong denotes the period during which Hong Kong was governed as a colony and British Dependent Territory of the United Kingdom.

1841–1941
1945–1997

RIP

新香港人拎乜鳩bno
普教中 支那賤畜

同你一樣

支那狗學咩人攞bno

97前個名係叫Hong Kong
97後叫Hong Kong, China
睇唔睇得出個分別

97後鬼有得拎BNO

點解仲會有人拎bno黎打飛機？

我過左期都冇續好耐

有係唔係暴露自己年齡

我老豆因為當年冇睇咁遠,明明夠資格拎bc都唔拎,而加得本bno

係咁屈樓主支那做乜鳩
人地都講到全家有 即係都係擁護英女皇 而佢自己好可惜因爲98年先出世而無
你班人死好命97前出世就自命清高？

1941-1945 叫
Japanese occupation of Hong Kong
唔該讀下歷史啦

Sad 97年後出世紙上面個標誌係中國標誌？

以前公務員 家庭申請咗 但未續

33負評=33個97年7月1後出世既中國香港人或大陸戇鳩

我就全家人得我一個有
多謝老豆

過左97仲生仔, 你父母似玩鳩你多d

咩事香港淪落到身份認同要建立係一個咁指定嘅出世時間上，而唔係基本價值觀同核心價值
早小小出世都有得攞優越感

利申：97前

97年後金融風暴又沙士又海嘯乜乜77, 淪陷左咁耐香港睇下衰成點, 所以97後, 如果唔係本身渣住外國護照, 仲生仔既都係玩鳩自己仔女

其實我想講98 99年出世個身份好尷尬

我97年有 過左期廿年咁濟
想renew 番但又冇識人可以幫手副簽

有錢邊到護照整唔到
冇能力冇錢既就咪撚去人地國家害人

oh really ?

大陸仔

我96
細個老豆幫我拎過 但呢家唔見左
我可唔可以續返？係咪要報失先

去澳門用身分證咪得囉

唔係bno都唔緊要

6月9出黎

可以睇下續領bno個post

renew到
唔洗副簽
有心想renew嘅自己上網搵下點樣唔洗副簽

可以 追下續領bno個post

on99
我日佔出世咪㗎仔
屈人支那人嘅垃圾

我老豆老母bc
我同呀妹特衰護照

香港就香港關支那咩事

屌你老母班仆街係度玩分化，主權移交之後出世嘅就唔撚係香港人呀？
仆你個臭街揸鳩住個鍵盤係度鳩Up，同班老屎忽有西分別呀？
97後出世就支那香港人，索K爆到傻撚咗呀？

95都冇咗龍獅標誌啦

本BNO二千年過左期
隔左成廿年應該好難續返

我老豆無申請，老母離咗婚 我95出世 申唔申請到?

大陸出世紙+Bno holder 路過

我幾時有話1945-1997你英國人呀屌你
係British Hong Kong-er

一埋戇鳩文盲唔識英文

又想搞分化

申唔到BNO

講事實
分唔分化係主觀感受

dna有得睇鬼佬定中國人？
又血濃於水論？

唔識by descent 整一本

算啦
咪同d垃圾雙飛新移民支那種解釋
就算你美國出世 都會話你係DNA中國人

u mean 100%唔使？
因為睇過好多post話bb相因為個樣同宜家相差太遠所以副簽係好大機會？而我個本正正係bb相

平時就屈鳩人特衰係支那人
而家有難就要人出嚟

屌那星，bno講到當自己bc咁

原因一樣，所以冇，屌那星

我邊撚隻字係BC ? 你圈出來
British Hong Kong

記得細個拎bno 真係要搵一日去排隊

宜家轉左新 system 又嚴左 好難偷雞架啦 同埋你renew 歸類做 adult first 係基本上副簽硬

BNO 同BC係護照
British Hongkong 係1997前既地方名
明未？

97前出世咪又係拎特衰

咁你而加個身份係咪由British Hong Kong , 變成China Hong Kong

個人意願
大把人97前出世拎加拿大護照
你慢慢屌

95大陸出世＋BNO 路過

咁你又揸緊邊本

係地方
屌你護照 同地方都唔識分
你咁勤力又唔屌下d明星拎住加拿大護照係香港工作

死支那仔係都要拉埋人哋同佢一齊變cheap

ching 同路 ，我93

你問人前 唔講下你自己？

英聯邦咁多國家
英國唔理你咪去第二度囉

認真問 點樣by descent整返本
兩老BNO 小弟遲出世Y字頭揸特衰
想整返本

人地講國籍你就講dna

佢講嘅嘢同你講嘅嘢有衝突咩

BC已經係凡人既奢望 只求一本BNO申請難民同區分自己同贏國既身分地位

又真係慘左啲嘅 但都唔洗咁悲觀嘅 好多時換個角度諗下 98而家都仲升後生 睇下有無機會搞移民拎Bc仲實際啲啦

利申 98屋企得我同我細佬無Bno 兩老都有

點解嘅
我老豆老母bc 我97後出世都有bc喎
佢哋冇幫你攞？

講真英國luplup亂，自己都未搞掂，仲點會咁笨柒放多班人入來

都係既 不過我係阿哥家姐都有 得我無

孤立無援既感覺

題外話香港比日本佔領果段時間有冇得拎日本護照

佢兩老係bc 先可以
揾個bc 就可以簽幾廿年
我女朋友老豆係bbc
佢嗰本bc 都係by descent
但如果我地生仔 香港出世就冇

英國真係舒服過香港好多，係交通有啲麻煩，不過有車就易搞

Google好難咩

有啲係0.5$黎 分明係分化撚

班bno撚都唔知去過英國未
利申 喺uk讀緊會移民

咁點解你嗰時唔申請

真心想知連登仔係咩年齡層多

係咁嫁啦
推崇下bno 啦
等佢地揸住本紅色passport 諗住返鄉下
比人屌下佢排錯隊

使唔使咁樣搞分化呀，十足十d老屎忽咁

唉我都係

同意

我3年前renew用bb仔個本無副簽都續到
咁可能ching你最update

+1

我估95-99比較多掛 點解唔早一年出世

其實點解樓主會覺得你屋企揸BNO 就有得移民？ 無你想像中咁易

利申： BC 撚

屌你老母 我屋企人唔肯我拎囉
明明回歸前出世

真心覺得好笑
其實拎BNO無人會當你係英國藉
最多係本旅遊証件
你話果本係BC就話者 出國人地都係當你中國人藉嫁 無得傾

其實我有識fd可以幫手副簽
但大家仲讀緊書
要等多一兩年先係專業人士
希望一兩年後唔會因為逃犯條例過左而收緊申請

Natural selection

屌你咪分化啦 一個人有幾廢先要用本護照黎打飛機

20個支那仔喇

94

屌
99冇BNO

其實係，你攞visa過到來都冇人肯請你打工

去啲窮歐洲國家會當你英國，不過大嗰啲都會知你咩料

我老豆同你老豆一樣都係冇遠見，但係有我老母，所以有bc

分化撚全面進場

我嗰本過曬期

收皮啦三毛
咁本BNO護照個國徽又點呀
中國人？我係咪要笑？

攞國籍嚟分化人嗰啲弱智仔仲要聲大大
梁君彥 林鄭攞BC添 咁代表人哋唔係中國人咩

British Hong Kong 己經無左
區旗都無左英國Logo
真係變左歷史

唔係移民 係申請難民

97個刻其實已經玩完

你咁樣講完 我先知點解我有bno
多謝呀媽

又一個bno英國人

唔係處唔緊要，但因為濫
你條女23歲比10條仔屌過都接受到？

British Hong Kong

又block一件三毛

97後先出世班新香港人肯定遊行都唔會去

所以上面係咁強調British Hong Kong 根本無意思
如果British Hong kong時候你都拎唔到任何英國身份，而加呢一刻既你，係China Hong Kong , Chinese

反正我而家喺英國恥笑緊你班bno傻閪

班on9仔一唔岩聽就三毛
拎住本BNO夠膽大叫自己係英國人我就服你啦
你係咪中國人身分唔係由你去定
係其他國家政府話你係呀傻鳩
打飛機係無用既

我記得我父母好似係驚共產黨殺到所以唔理三七廿一申請左先

比佢地自我安慰下啦
果本係旅行護照定國民身分 唔駛再呃自己

快D叫佢地拎證件出黎續
老人家無本護照渣手，出事起黎揾個地方避都無人收留

我老母都係，成世人做得最正確嘅事就係係香港同我搞BNO，出到境就去澳門搞葡國護照
無聽啲低能仔講特區平呀，特區快呀點點點

幾好睇，一班97後老羞成怒

如果真係惡劣到有國家搞方舟計劃的話,我相信只要97年6月30日已成為永久居民就有資格

打漏咗最重要嗰點,以成為永久居民及其子女

可以亂作職業 英國個邊唔會查你
亦唔洗工作證明

講到好似有得揀幾時出世

唔係要英國護照嗰啲？

有叫佢地續
但老母話續BNO又貴又無撚用 續黎做乜鳩

好似保險咁 嫌貴到出事先黎後悔

副簽寫你朋友以前過左期個本bno個護照number
有新寫新 冇新寫舊

諗緊點氹佢地續好

有2百幾個97後

成功率高？
不過我fd係French passport

當年申請左 唔批

Hong Kong, Republic of China

如果照你咁講
1997樓主攞到BNO
第時202X年生嘅BB係咪都可以有？

97 9月
點解唔早幾個月

屌 我又係 老豆甚至無趁佢細佬妹同美國人結婚嗰陣一齊過埋去 而家得塊廁所板用

6月9號 97後嘅我 都會企出嚟 你咪慢慢搞分化囉垃圾狗

你覺得你阿媽真係講笑

嗰個叫香港盾徽

你咁樣分化香港人
究竟有咩居心？
想6月9號少啲後生仔上街？

多謝媽媽細細個幫我攞BNO

我都有BNO但暫嚟講有乜撚嘢用

去報 ive topup 然後指明去英國讀

張出世紙就已經係最好證明

我全家都有連我細佬都有 但我無
因為個老母當時唔知做乜鳩係大陸
然後咁岩我係果陣出生 變大陸仔

去續就得，國藉跟一世

唉屌94都無
屋企人當年嫌煩無幫我搞

呢度啲友仔精神分裂㗎。

反共產黨但又崇拜極權

反新界佬但又話我係97前

唯一解釋就係，打倒極權力因為我要做極權

好過攞住本特衰嘅

有咩好過特衰，真心問

除左啲咩阿富汗 同埋中國護照之外 應該冇邊本差過特衰

有啲外國國家會當係英國國籍

支那人重不嬲無

老豆老母當時都無搞Bno
不過有本澳洲嘅
算係咁啦

咪係，柒婆都97前啦，唔通佢就係香港人？

根據中國國籍法，中國公民呢個負面技會自動送畀你

見到成班bno當bc真係笑咗

BNO呢d垃圾護照又無居英權有春用咩，
走去申請BC好過喇

佢哋申請到bc 仲駛拎bno打飛機咩

你慘得過我
呀媽話怕回歸會比中共清算，無申請到

屌你惠母連登分撚夠化未90尾都要批鬥 有人仲話咩普教中真係笑撚到 00後初期果班都未普教中啦

去外國 國籍一欄填 British

瘋狂約女女仆野

有 EU 國家 passport 都得，但記得要叫你個 frd 彩色影印有相有個人資料個一頁

咁你而家知邊個先係親生架啦

國際化城市仲有人用血統分唔同國家既人美國咪得印第安人係美國人

我想問果啲無經歷過英治嘅小朋友，有乜野資格去反新移民

除左呢樣係咪真係冇用

有bc根本唔會出聲，唔怕比人清算咩

on9

老豆老母有攞嘅話可以試下申請

如果你女朋友肯留英三年 就算你地個b香港出世 18歲前都可以轉返英藉

me too 嗰陣我呀媽聽啲三姑六婆講特區護照方便好多 好多地方都免簽

我九二年都無，屋企人無幫我搞。
樓豬要死我地一齊死啦！

好似講到有得揀幾時出世咁 成班老屎忽係到搞分化

唉 有得揀我都想揀

遲下本特衰護照 = 中國護照
免簽由169個 -> 74個

你無bno就更加要出嚟啦 因為你都無後路
唔出等幾時

唔好奢望英國話97前無申請可以申請
你依家先申請 憑咩要人計你海外公民先
英國自己搞脫歐都好煩 唔會無啦啦想接收多一批外人中嘅外人

你仲要根本就無 就算屋企人申請你過去 我諗都有排批
所以無就更加要出
因為係同等環境下 bno係畀人多一個希望
但你唯一嘅希望就係送中過唔到

Huh 佢嗰邊大嫁wor
讀書計唔計 14~22 都係英國住
有屋

遲一年都算
我遲幾個月咋，點解我老豆老母唔早啲中岀呀

大家咁話 屋企人好後悔

薑係越嚟越辣

讀書計呀 記住留返證據 e.g. council tax bill, p45 and p60 form

97年出世冇人幫我拎嘅
屋企人嘅智慧決定左我嘅國籍

多謝哂
因為佢話唔想生仔咁辛苦都講英文
所以一定要香港生
第時讀貴boarding school 都唔理

我都係咁諗 香港大再過去讀U都未遲

呢啲時候就唔好搞分化啦

媽 好柒

係香港讀國際學校都得既
但英文一定冇中學過去咁native
讀local 就真係咪撚生啦，考埋啲濕鳩DSE

咁多連登仔老豆老母都咁撚弱智

00後就駁唔到啦

錯喇 以前無以後都唔會有
所以更加要出嚟抗爭啦
連唯一後路都無仲串人哋唔係bc
最慘係你連英籍都唔係呢

唔係有得補領咩?? 97前好似可以

唔好再講啦 好快逃條過咗就真係變中國籍

我自己都只係bno 幾時有串過人唔係bc
你係咪認錯人

無呀 無申請過就無
補領係用於申請過唔見咗 寄唔到舊嗰本過去

99年照有

bno 都打飛機

利伸 有白卡

咁屈？
牛逼
666
skr skr

依樣野有兩個情況唔會係
1.申請兒童證時自己選擇左中國籍
2.唔係香港出世

BB仔細路去澳門係用出世紙同回港證

有兒童證之後就唔駛依兩樣野.身份證已經OK

Me too 利申 97前出世

我95出世仲有wor

事頭婆

仲戇鳩過血統論

00後先係全面普教中呀你係咪傻撚左
1990-1998既成長環境同教育根本一撚樣最多係94年出世既多左第一屆dse，就連卡通都睇同一套，果陣呢個年代啲人都會指住啲大陸喱笑鳩佢地講蝗語呀，有乜撚好分化？？

我屌你咁撚巴屎閉呀
咪又係托英國嘅福
利申98係新加坡住緊靠自己學歷移民

+1 以為得我老母咁傻j
大佬呀 多一樣野點都好過少一樣啦下嘛

你去英國問下班鬼佬 睇下識唔識你本尊貴既Bno
冇人識你呀傻仔

係真係好可悲
要怪就要怪每日百五個落黎溝淡真正香港人唉

97年9月
寧願做七星仔
老豆老母早幾個月仆嘢咪得

bno要點先拎到
係咪申請就得

same here bro

你唔好生仔呀，所有97 之後出世都係大陸人

你仔女都係一樣

收皮啦 分化撚
死返去大陸幫啲官奶袋底啦
屌你老母生於香港都唔撚幫返自己人 學人玩分化
香港遲早比你呢啲人害死

唔好話弱智，只係被騙真係有兩制，
但而家黨連騙到唔騙了，下令通過逃犯條例搞一國極權統治。

萄國護照路過

唉 我呀媽話BNO無撚用當年無幫我整
話英國都唔會理 要拎就拎另一款
但佢自己都揸BNO

你邊撚係97後...小學雞

98後先係冇得攞

基本上有知識水平都會去拎啦

巴打you are not alone

認真一問 屋企搵到本BNO 紫紅色封面 過曬期 張相係我出世個時既bb樣 係咪有得拎依本野申請返本新？ 依家廿幾歲

我阿哥有我冇
我92年

隔得太耐要有證明，最基本要有香港出生證明書，
BB樣貌無得認，如果父母有申請BNO，要影印副本，
仲要搵兩個英國護照持有人副簽。

但係我係原住民又點計
你講呢啲嘢根本係無稽
咁天琦都係中國香港人？

我98....

覺覺共產黨講嘢都信得過唔係弱智咁係咩

原來係因為去旅行要護照
突破盲腸
我之前一直都唔明大中華膠嘅老豆點解會幫我拎BNO

97前後都可以係中國人
護照寫咩同事實係咩係兩回事
好簡單
人地鬼佬見到你當你中國人定自己人
好心咪拎bno打飛機啦

老豆老母仲戇勾勾生鳩鳩嘅時候 有親戚帶咗佢哋幫我搞BNO
多謝你呀

bno有撚用咩
成班人係度吹係度ff 但到宜家一個實際作用都冇

利申：97前有bno

你咪仲on9，用樣同膚色判斷人係咩國藉
你確定鬼佬識分中國人、日本人、韓國人？

出到外國揸特衰理得你97前定後出世
都係CHINA(HONG KONG SAR)
就算有位俾你禁Hong Kong人地d政府部門都幫你改返做China
親身經歷
面對面都算好可以叫佢改
如果係上網整d visa真係無辦法
這就是現實

生得黑少少就係泰國人

你啲口吻同文革個陣鼓吹根正苗紅嘅紅衛兵一模一樣成個蚑那賤種咁

全家都有

你冇

明咩事啦

知邊個係領飬架啦

人大咗好難變

諗下你個仔同人講唔同既笑話 細個睇唔到卡通片
個文化差咁遠 根本就算去到英文溝通到 都唔見得會融入到

送中是必然的

我都覺 細細個係嗰邊大先真正融入到社群

因為你係咩人種直接喺你外表反映出嚟囉
至於分唔分到咩人根本就唔使細分，用排除法已經夠，一見就知你亞洲人而唔係歐洲人，
有人用護照上面寫嘅國藉嚟區分中國人定香港人我先回， 而我睇法身分認同遠遠比單純國藉複雜，唔會嘅就唔好對好入座quote返對的人

大部份登記都在1997年7月1日完成，但為了讓1997年1月1日至6月30日於香港出生的英國屬土公民有充足時間登記，截止登記日期在1997年9月30日。根據《中英聯合聲明》附件的英方備忘錄，英國國民（海外）國籍登記限期是1997年12月31日，英國國民（海外）國籍在該日起停止登記。

我話申請bno會去到月尾先終止
你小學雞未夠班攞

起碼高過你啦支那仔

97年前就正宗香港身份

咁你滾支那住啦支那人
收皮啦小學雞扮有料

你父母都係支那偷渡落嚟...真原住民邊撚有咁多
支那仔小學雞未出過社會話自己威

支那仔冇得攞bno係咁....

仲話自己係原住民但你00後肯定係支那仔

出嚟咪打柒你垃圾支那仔